[舊時回憶] 江湖聊天室 -怒龍系列

見到有個網可以搵返以前網頁既archive 即刻搵返以前怒龍聊天室既回憶
有冇同好, 我玩總站同六站